.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Examen1/src/medidorvolumen.c" 3 "Lunes, 2 de Noviembre de 2020" "Examen1" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Examen1/src/medidorvolumen.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/medidorvolumen\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'hc_sr4\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBACTIVADA\fP   1"
.br
.RI "Funcion del proyecto activada\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBDESACTIVADA\fP   0"
.br
.RI "Funcion del proyecto desactivada\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBRADIO\fP   3"
.br
.RI "Radio del vaso\&. "
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBActualizarMuestra\fP (void)"
.br
.RI "Actualiza la medicion y la guarda en la variable result\&. Envia el dato por la UART\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSistem_Inicialize\fP (void)"
.br
.RI "Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "funcion principal\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBresult\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBvolumen\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBvolumen_decimales\fP"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer_init\fP ={TIMER_A,333,\fBActualizarMuestra\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "serial_config \fBconfiguracion_uart\fP ={SERIAL_PORT_PC,115200,NULL}"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define ACTIVADA   1"

.PP
Funcion del proyecto activada\&. 
.PP
Definición en la línea 49 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SS "#define DESACTIVADA   0"

.PP
Funcion del proyecto desactivada\&. 
.PP
Definición en la línea 53 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SS "#define RADIO   3"

.PP
Radio del vaso\&. 
.PP
Definición en la línea 57 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void ActualizarMuestra (void)"

.PP
Actualiza la medicion y la guarda en la variable result\&. Envia el dato por la UART\&. 
.PP
Definición en la línea 86 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SS "int main (void)"

.PP
funcion principal\&. 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 129 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SS "void Sistem_Inicialize (void)"

.PP
Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. 
.PP
Definición en la línea 113 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "serial_config configuracion_uart ={SERIAL_PORT_PC,115200,NULL}"
Configuracion de la UART 
.PP
Definición en la línea 83 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SS "uint16_t result"
Variable auxiliar para guardar la distancia leida en cm 
.PP
Definición en la línea 59 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SS "timer_config timer_init ={TIMER_A,333,\fBActualizarMuestra\fP}"
Configuracion del timer,cada 333ms mando dato calculo volumen y mando dato por uart para que se envien 3 datos por segundo 
.PP
Definición en la línea 82 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SS "uint16_t volumen"
Variable auxiliar para guardar la parte entera del volumen medido 
.PP
Definición en la línea 61 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SS "uint16_t volumen_decimales"
Variable auxiliar para guardar la parte decimales del volumen medido 
.PP
Definición en la línea 63 del archivo medidorvolumen\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Examen1 del código fuente\&.
